對付負皮撚/踩人撚的方法(集思廣益)

歌頌佢地

唔上連登

喊住同媽咪講

喊住同媽咪講咩?

上多啲child登eq都好啲

對,我同意

根本唔洗理

樓豬就係依隻柒頭

教個學生攞得個5都好意思攞出嚟講
柒到好似你咁就縮返入你老母個閪入面啦

你係咪幫緊我手做宣傳?唔該哂喎~真心~THANKS 巴打